上連登班00後仲會唔會識RickRoll係乜野

當年上高登比人fake左唔少次

係時候重溫一下首歌

利申 覺得首歌其實幾好聽 唔比人玩既話

識yo 我係波子就夠

連登仔一邊話憎老屎忽 一邊又喺00後身上拎優越感

外國仲玩緊喎

自從用左手機上就冇再玩過

夠未呀屌你老母

每日聽三次

呢到根本係就美化版5P論壇

link 已紫

never gonna give never gonna give (give you up)

點樣美法化

認真 每次中伏我都會聽晒佢 因為幾好聽

仲記得當年做su搞點唱周 我rickroll左全校